西西哥 每晚想利十次八次 每晚也要睇因佢笠痴痴

西西哥 每晚想利十次八次 每晚也去睇因佢笠痴痴
可不可合力延續英超屎 延續這片殺意高普等收屍

知不知對利牽上萬縷愛意 每晚也痛心般費又penalty

這西西欲斷難斷這賽事 全為我愛上利偏偏你又輸

知不知每晚想利十次百次 每晚也要睇 啲精笠痴痴
可不可合力延續英超屎 延續這片殺意高普你GG

啱晒音

樓主加入反父者聯盟？

笠痴痴果下畫龍點睛

奇洛李維斯回信？

每晚也痛心般費又penalty

先係

你竟然唔識？ 枉你迷冰

西西哥 冇陰公囉 利物浦又要輸波～

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你上次已唔撐我

上次誤判

苦瓜？

你中度？

冇空難？

愛的故事都冇人識

原諒你

每晚也痛心般費又penalty

勁難諗

樓主係好有才幹

小妹笑左

唔同c6高高

幹

真係每晚dodo十次八次咩

佢c6乾晒塘啦日日高高

樓主